Noch zal ik de wilde blik van verrassing en lust vergeten als eerst de graaf aanschouwde de prachtige en harige vorm van het glorieuze Frankland toen zij kwam de kamer binnen in alle verblindende pracht van haar perfecte naaktheid.
